林鄭永遠唔會令我失望

係香港風平浪靜既時侯迫大家覺醒
係可以回頭既時侯倒油
係大家都攰、冇方向既時侯
佢可以一日就點起所有人既火
每一次佢都係瓶頸幫大家突破
所有可以令大家走出黎既火頭佢都逐個點起
基本上有腦既都唔會咁做
除左係間諜仲有咩可能
就算有一日外國話佢係間諜我都信

香港人！反抗！

屌你老母中共港共，香港人係唔會輸！

香港人!反抗!

多鳩謝佢同民賤聯

全世界起義唔該

港獨之母

係時候轉行做裝修

可能係習大大聖旨呢

香港人！反抗！

香港人反抗！

裝修全部藍店

101嬲撚到發脾氣？
唔緊要啦
邊個出頭咪打邊個
鬼叫林鄭係佢隻狗

駁唔到，同藍c一樣

我信林鄭係幫緊香港人覺醒 因為眼見你地溫水煮蛙 一靜就要搵野燒返起你地決心

林鄭做兩年特首走狗就可以遺臭萬年，都真係十分有效率

前排十點冇人嗌我幾驚民氣散

每一次失焦失溫都挺身而出

今晚唔係end game 小心

焦土

真香港人母親

今晚 大家小心！！ 慢慢玩！！

林鄭係設計緊不同TARGETS要我哋去MEET，當然難度會越嚟越高

勞苦功高也

團結真香港人嘅必要之惡
沒有林鄭，時代革命早就完蛋了

林奠做唔到最得民心嘅特首，轉目標做史上最垃圾嘅走狗

光復香港 時代革命

00 拖到你死
07 堅持到底
14 拉埋入冊
19 無中生有
歷史總是出奇地相似
本質沒有改變，性質變本加厲

香港人 反抗！

焦土之母你估流架IN 777 WE TRUST

香港人啟蒙覺醒！

林鄭 每次都同大家講個春袋係邊

恒指又跌！

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

香港人 反抗

推

佢其實是咪雙面間諜

本來度氣有少少洩，淋奠大台一吹雞全部返嚟

香港人要武裝
香港人要武裝

港毒之母

推！

英國究竟畀咗幾多錢佢

其實柒婆先喺深黃。一步一步推香港人。
但都好嬲。

老實講, 佢根本想刺激哂D人出黎, 直接實行高壓政策. 血洗香港。但你知唔知? 我地唔撚會驚, 你要攬炒就攬炒

星期一重陽

其實幾明顯，一落黎就做
而且冇刁主意
奴才木奠點敢用緊急法威脅到
香港呢個春袋

香港人！反抗

唔係講笑
過咗十月一驚民氣減弱/失焦嗰陣就即刻出個蒙面法刺激下香港人

其實佢係咪真係收咗外國錢

都係，但無論點都好
我地唔會再輸
對家都似係想同我地死戰

反抗極權

林鄭never give you up, 林鄭never let you down

柒婆：我點火，你反抗兄弟爬山，各自努力
唯一一個做到自己競選政綱 We connect

大家記得留得青山在！
唔好被捕
唔好死
今次既入罪率係接近100
睇路

有時我喺度諗我係味睇緊魯魯修
黑暗兵法滅共

多謝佢令我地全民起義

呢樣真
10月時間表開始疲弱果陣
居然幫我地填埋

香港人反抗呀

感謝林鄭

阿蛾 永遠都有一d新諗法
就係令大家更團結 令更多人走上街頭

其實90%都係中共出聲啦
而家班官都驚到仆街

中共就推班狗官出黎, 狗官再推班黑驚出黎黎擋
耐唔耐就配合埋班黑社會, 福建幫, 大陸武警出黎嚇下人
呢邊就係武力既阻嚇

跟住另一邊箱, 就用哂所有官媒, 紅色企業, 黨鐵
去控制民生, 搞到好似係呢場活動影響哂香港的經濟同運動
從而令到部份人 (特別係生意人, 零售, "假中立" ) 都開始批鬥示威者
呢邊就係用人民批鬥方式既阻嚇

On9 仲要等幾耐
等到2047end game好冇
一睇就知你呢啲異類冇仔冇女
淨係識拖
拖到2047講普通話洗人民幣搞閪革命
到時我祝福你全家做豬 世世代代為奴
死港豬

明顯今次做法唔會令事件平靜,反而會令咁多人出黎反抗.
D官係咪真心蠢定係想攔炒?

電油救火！

689同777為港獨作出重大貢獻

條友真係間諜黎

香港人加油

因果由國、容港治己

中環現場直播

carrie 想同你講聲加油
就係要呢D

香港人!反抗

唔到你唔信

林鄭擺明同全部香港人宣戰 大家準備好一齊攬炒未

港獨之母你估流架？

岩呀 快閃裝修

立法就係想我地怕
其實係助攻
只要有英勇事跡一定流傳萬世
仲可以發現卧底

勇武同我入！尤其係新手勇武！好撚重要！

不愧係焦土之母

push

今晚都要出 小心行事 今晚唔係end game

真

香港武則天

明明十月一之後連登仔仲傾緊好唔好比勇武派休息吓，比和理非出場搞吓活動。點知林鄭又走出嚟倒火水，而家隨時令到全港巿民變勇武派

証明佢身邊d 人好想佢死

佢覺得拉晒前線勇武就可以結束
但咁樣只會令更多和理非轉勇武

只有兩個原因
林鄭係江派既人
林鄭係美帝既臥底

香港人，反抗！

公司藍絲媽媽嬲到仆街
個女剛剛先病好 仲有同班同學病緊
但學校來緊唔俾帶口罩
佢屌政府屌到面紅耳赤

佢先係真正嘅火魔法師
次次都成功火上加油
功力爐火純青到cls

其實真係

點都好
香港人都係會反抗

同意樓主 真係唔覺佢會蠢到呢個地步
根本係港獨之母 曲線救港

本身頹左 今日林奠一搞就精神哂

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1

火水救火識玩

都要有隻小學雞維尼信佢先成事嘅

up

真心唔係間諜都解釋唔到點解佢行每一步都係錯到離曬譜

安全認同

林鄭真係做到野
攬炒之母 完勝 港獨之父
嬴左台灣, 而家香港睇你地接捧

攬炒之母

佢真係on9唔係扮

我地既臥底

呢個真
香港人 反抗！

每次最後關頭都係林小姐助攻
原來身在鄰国心在大英祖國

老實講 6月頭到8月尾
幾次都好驚佢縮/軟化
佢個時縮 香港人一定好快淡忘唔再出黎
係有短期勝利 但長遠計香港都係玩撚完

而家佢越硬越進逼 越多人醒覺
睇清有幾獨裁 絕望
反而係壯大緊港獨派
香港長遠計反而有希望

其實淋病好有毛賊精粹
我講緊攬炒嗰方面

但有樣野佢唔啱，人地賊仔拉攏嘅人你走撚去打，注定難成大器。

借位

香港抗爭教正式成立 - 遊行及集會時一定要蒙面。
香港抗爭教建立喺2019年，教徒主要係香港居民。果陣時香港特首林鄭月娥強行修改逃犯條例，漠視民意，警察暴力對待示威人士，造成一連串流血事件，數百人受傷，多人犧牲。教徒深信總有黎明嚟到嘅一日，香港一定可以光復，義士唔會白白犧牲，真正嘅民主同自由一定出現响香港。教徒响集會同遊行果陣一定要蒙面，以示對犧牲義士嘅尊敬，對不公義嘅事要團結同埋要全力對抗。願榮光歸香港。

垃圾page😪😪

有日警察唔好喊住問自己
宜家問問你阿head

幾年前d人話條臭西係689 2.0
你地簡直係睇小咗焦土之母

有冇可能咁勁
捉咁大盤棋

簡直睇到係推香港去

條八婆真係港獨之母
feel到會繼續升溫
大家被逼進化

香港人！反抗！

屌你老母中共港共，香港人係唔會輸！

其實調轉諗
無林奠根本激發唔到今日嘅香港人

10月1號之後略顯沉寂 奠婆又幫手燃起革命之火

林鄭先係革命既真大台

有時真係覺得曲到圓，每一步都惹眾怒

唔似係中共
中共應該想平息多d 驚比人制裁
似777自己想攬炒

反抗！！

本身我都唔信。。依家信了。。

佢目的達到了，connect 了全港。

大家keep住團火

Pish

幾時可以激嬲埋班中產港豬呢

條臭閪真係名附其實既助攻王，得閒又走出黎撥下火，驚死大家既熱情冷卻

年年考第一，點可以輸比689
依家真係跑贏十條街

每次個火開始弱，佢就負責加炭撥火，應該細個成日去bb蕉

真 港獨之母

香港人 反抗！！！！；

考第一果然係特別勁

比你估到佢仲係林鄭？

RESIST!

加埋副死人嘴臉，我真係未見過咁面目可憎既人

林鄭鎮魂曲

為國犧牲

香港人 反抗!!!

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

成日覺得林鄭係為左搞死中共而做特首

真心

你都on99

魯魯修式暗黑滅共

係就好

子彈都唔驚 驚你蒙面法都on撚79

中共唔平息點同美國談判，
完全唔明佢地想點

林奠助攻好嘢

佢係真教徒嘅話，就會知中共係好邪惡，佢為左消滅邪惡，忍辱負重去做醜人，所以話係上帝叫佢做特首，就係為左借香港人嘅手消滅中共，每一步都係佢嘅計算之中，將可以利用嘅全部利用。

以上FF

we connect

等緊睇今晚美帝有乜回應

魯魯修

真係好打得

我都有諗過根本就係佢地想香港死

焦土之母

為左崇高嘅使命，我地香港人係天選之人，消滅中共嘅人，唔係淨係侵侵，包括香港人，我地為全球文明而戰。

多謝林大總統助攻

食屎林鄭

唔係講笑
明明 開下 偽民意大會
班狗唔再落力打

十月根本 本來就冇焦點
等復會 直接撤回
到時變左搞商場
零售寒冬 總會有一批少量有家室 和理非離場

佢宜家又將個火撥到好似 612咁
仲旺過612先岩

次次記者會都激起民憤

歴史會點記載隻奠閪

港澳辦都g持 即係支共order
習帝真係傻鳩黎

每一次佢都係瓶頸幫大家突破
呢個真

反抗！

多謝林奠

香港人!!

感謝林鄭 溫馨提示我地去對準政權

一禁即反，絕不妥協

感謝林鄭 溫馨提示我地去對準政權😄

打到香港人唔再反抗，重演六四！

香港人 反抗！！

777,永遠係轉風向時加柴，終極無間

多謝你

推爆佢

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

無腦嘅只活於自己世界 我地真係會驚咩？

10月1之後大家好似無乜目標
一野幫大家對準返政權

香港人，反抗

林鄭，係超級不祥人！

我愛林鄭，連D師奶都覺戒嚴咁。

我相信佢有機會同希特拉齊名
依家已經出名過習大大

天滅中共

真呀 暗黑兵法之母
屌 次次入樽頸位 佢就整啲新花款

好多謝呢條連八達通都吾識用既蛋散，堅離地，先可以有革命

習近平人質外交

香港人成為咗人質

佢同689一鳩樣， 專攪港毒

多謝淋病總喺我地樽頸嘅時候推我地一把
我地一定唔會令你失望

香港人⋯⋯反抗

港澳辦撐緊急立法 定性抗爭為「港版顏色革命」

明顯中共意思啦，佢傀儡黎咋

明明尋日已經可以過。
特登拖到星期五晚long weekend先黎推，驚死你唔夠多大。
咁都唔係間諜真係搵撚信。

佢想見到習都冇可能，上面啲order都唔知邊個落

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

餓狼嘅理念被證明可行

沒有林鄭沒有這四個月的團結

真焦土之母

林奠是港獨之母

港獨之母，犧牲自己

10月1開槍單野都未平息，今日就用緊急法
識玩一定咁玩

搞蒙面法又唔ban上網
諗深一層一係佢on9一係堅係間諜

魯魯修
將仇恨集中係佢身上

香港之母

10月9佢就上庭,大家一定要支持

林鄭革命

香港人反抗

香港人、反抗！

重組政府 刻不容緩

驅逐共黨 光復香港 Be Water 不戀戰

其實佢係咪想靠香港統治成個中國,做最大既王

話唔定係佢向中共提議
個八婆心諗 落台我死硬都要香港同我陪葬

好似之前有話過香港ban唔到？

港獨之母 反共先峰

我希望示威者都係

有做同無做係兩件事
不過呢個世界雙面間諜騎牆派的確好多
而家啲人仲on9地信有白警，我串佢地一句已經KO
有白警點解721一個月之後先知原來黨鐵cctv直駁狗屋？
白警唔撚知有件咁嘅事？呢啲所謂"投誠"都係狗屎垃圾雙面犬

反抗

林鄭做大總統！

可能林奠根本就係逆向思維緊 佢願意俾世人唾棄黎換取香港人嘅覺醒

或者可能係根本唔係佢決定 佢只係一個俾人利用嘅廢物

星火：98190979